gameplay hk 醜態盡露

近日有條片居然介紹支那game? 仲唔係收錢咩

已DISLIKE + UNSUB

不嬲都冇睇

成個channl都係支那game介紹
把聲又好似雞蟲聲咁
打機片又悶

等我睇下個畫面先
咦,呢度有個人wor
等我射佢先

係咩 我最近睇佢地有串黑警架喎

新登記選民截止日期：2020年5月2日

把聲好撚鳩又長氣

46萬(27/4/2020, 23:03)

其實佢地d 片都好廢下
出片量係多又快但係無質量
每月遊戲介紹都係將trailer剪埋一齊講幾句
gameplay 片好似睇人開台打機咁，無乜解說
最重要一點就係完全無自己特色...最大印象係佢地把聲唔太好聽

揾大陸錢黎反共先係最高章

假如佢地有的話

想點啊，又批鬥post
雖然唔知你講緊佢介紹咩大陸game
人地介紹咩game=人地政治取態？
就算有錢，人地都係一兩條
人地都要生存

個個都要係深黃，嚴格審查
一有少少唔過就要放上網批鬥
要所有人dislike unsubscribe
有對家唔搞搞自己友

黃圈就係比你呢啲人搞散
我覺得你係藍多過佢係藍

仲有啲人講佢廢片唔好睇
咁咩自己unsubscribe
又拉埋政治黎講

等於龍門唔好食咪唔好去
又要拉埋話：係咪黃店就難食都要支持

連登最中意批鬥自己友

一個又一個批鬥post,
熱門啲post講左咁耐唔好批鬥 仲有呢啲post 存在

樓主審視人之前唔該審視下自己

依家成個連登就係專挖邊個邊個唔夠黃，邊個係雞係廢老，根本變咗一個批鬥forum，其實自己啲行為咪同籃絲冇分別？

你咁多不滿又埋怨，不如你自己開個channel試吓做，試吓自己剪片？

咁你又做過啲咩？坐喺度打兩隻字就代表自己好黃？

聽佢地講野都覺得尷尬
同埋硬係覺得 7 味濃郁

首先，人哋拍下手機game 廣告就等於奶共？佢哋係咪話自己係護旗手呀？定開post支持黑警?

先唔好問人哋搵完啲支那錢點用，唔好問人哋夠唔夠黃，問下你自己比到啲咩人哋先啦，係咪人哋黃到金就搵到食呀？

事實就係大把黃既YouTuber 又好，食肆又好都係彈唔起

定你想人哋黃到金，跟住原來搵唔到錢既，最後做唔住喇，你就喺度呀？

利申：佢哋啲片唔啱我睇，只係睇唔過眼有啲人用手指指住人，唔諗下點解人哋唔敢企到咁極端

遊戲介紹就算㕸，講幾時出玩咩已經夠
又唔係傳銷要hardsell隻game

打機片係快但無特色係真，我當睇攻略片算，聲基本上要慣，呢樣無辦法

好耐之前達哥玩隻鼠疫game用簡體字俾人屌到開花，其實GPHK都係用簡體字
但就無咩人嘈，係咪避一時避唔到一世
GPHK都要俾人批了，

但我又完全唔覺拎GPHK批有咩作用

反共最高境界

講真佢地D片當睇攻略幾好

已無睇好奈
成日呀俊呀俊.. 2條友加埋都可能有百幾歲人 介紹新GAME又舊
打機片9成都唔講隻GAME 只係吹水 你估我對你兩條基佬好撚有興趣咩 我不如睇返達哥好過

無批鬥，純粹俾下comment

賺中國錢冇改變政治取態咪得囉

質你老母量

介紹咩game??

唔好再批鬥啦

有時真係懷疑開分化post果d係唔係狗/藍屍...

就係有收錢先有 唔收錢都做先係問題
有敵人錢你都唔賺？無撚野呀？

就咁打幾隻字就算，至少都講下佢介紹左邊隻支那game

按錯聯想字啫sorry

佢哋成日串黑警同政府架wo

''隻鼠疫game''無記錯係法國嘅game studio整

總結牌藍屍體開po玩分化

此post已完

總結: P牌藍屍體開po玩分化

此post已完

佢應該係介紹咗隻叫少女咖啡槍嘅game

樓主3/11 先出完post 話點解要互相批鬥
今日就自己做返

賺支那錢就醜態
你全家都醜態啦咁

收錢賣下廣告好小事啫

關於A Plague Tale: Innocence, 講真, 要睇翻拍片嗰陣隻game support左正體中文未
觀眾或者自己英文唔好咪焗著要食殘體

正宗黃衛兵

係啲人對達哥太大期望

人地6.12,8.5,11.11 都有出post 話唔出片,又喺度批鬥手足

開始批鬥
再話埋全部片都係垃圾
放大全部缺點

推呢個

聽到佢chok住把死人聲講野就想煎巴佢

少女乜乜係支那驚？

P牌仔，你一隻手指指住人既同時四隻手指都指緊自己

咁介紹下冇咩問題既
佢地不嬲有介紹開game
唔需要鬥黃
除非係收錢"宣傳"

不過冇睇好耐
佢地2個人D 交流次次都好老尷咁
睇到打冷震就冇睇落去

如果佢表態又唔接支那job
係咪你無償畀錢養佢呀
浪漫主義又潔癖到死
人地表態左咩？

近期睇佢地玩bio3都成日串9政府同黑警

希治閣手足

話唔定上面其實有部分人刻意分化 難講

多謝呢個post提我subscribe佢地，本身都唔知有呢個youtube channel

佢拍模型個啲片唔錯

打機片就不了

做黃絲公眾人物真係慘過食兩舊屎

佢channel好似subscribe人數係 香港youtube排行 五十內

尻UP兩句又分化下

佢d 片成日串黑警串政府，都要比人批鬥

拉
正經野唔做
批鬥就一定最多人
連登的日常
屌你老母

起碼選區議會佢都專登出條獨立既片淨係講選舉既 叫人去投票

又係P牌仔

鬥黃撚又出現了

開完個post就潛

啱啊，我本身有睇開佢哋嘅片
佢哋由一開始就係自己人
就唔明連登仔玩乜分化批鬥，嗰啲一係鬼，一係熱狗

仲有成堆on9仔跟風鬥黃
禾用艾瘋你可能打禾了

係呀

光榮冰室都有藍絲食

賺藍絲錢

可恥

我過果個乜撚呀雪先啦

乜鳩都批鬥
乜都唔撚洗睇啦屌你老母

人地有出登記選民攻略

GPHK終於要上位了
祝越反越紅

我反而淨係睇佢個每月遊戲介紹
以前亞視有個叫 網上攻略大圖鑑 既外購節目
就係介紹有咩新GAME

一直都睇下有無廣東話片專介紹每月新GAME
佢完全做到我想要既野

但佢既其他片就無睇過亦無興趣睇

表過態仲有支那game搵佢地做代言 唔好咩

睇希治閣的遊戲情報科啦
比較之下就知希治閣有心做好多
同樣都係黃的

難食咪同佢反應叫佢改善囉，唔係罷食等市場淘汰佢，同路人應該互相幫助，比機會佢進步先可以大家一齊進步

樓主你醜啲喎

你個人都幾矛盾下

分分鐘你著緊件衫係made in China 支持支共 dllm

成班打手，連登真係被滲透曬，其實我覺得係對家有組織分化多過自己人分化，賺大陸錢最係最識玩，大家唔玩咪得

見到p牌仔post呢啲嘢，都知係分化狗、五毛狗、香港警狗、支那人，所以大家可以唔洗理。另外附和嘅大多都係同類狗或者支那狗隻，應該係分身或打手狗，都可以一次過block。

原來支那狗都係弱智仔，仲要衝出嚟承認，真係笑死人，支那狗記住吠大聲啲，支爆不遠了，到時吠都無得吠。

我都唔覺批達哥有咩用

頭幾個P牌回覆，傻嘅都知帶風向批鬥

直接block樓主啦

推呢個
屌你班垃圾屌自己友唔表態就好撚大力
成炸藍絲係youtuber玩到風生水起又唔見你地開post

講得太好了

樓主 加油 慢慢改變

達狗都係賺大陸錢
但深黃

GPHK 14年已經黃都有得屌？
人地收中國錢鬧中國係人地本事

一近選舉就好多可疑既人

唔計
點都唔夠樓主p牌咁黃

exactly

Gphk都藍
笑死

見到樓主p牌就知咩事啦

低質批鬥

ff7,串人做狗

冇錯
香港人應停止抗爭
全面奶共
檯底反共

我地要多一個同路人，唔係多一個敵人，唔好中計啦

依家先知？

收支那錢反支那有咩問題

達哥是無辜的

屌有聲

利申：睇過兩次入晒腦

雖然啲片一般，又唔係成日睇
但支那game 介紹可以唔㩒入去睇
推黃色經濟圈可以推薦睇下希治閣呢啲黃底youtube channel

已block樓主

印象中佢打Resident Evil有暗示武肺係中国衰，佢間唔中有暗示幾句政治，立場一定係黄；講真，喺各國全面撤廠前你用嘅大陪分嘢都係中国製，只能避得就避，何況有啲淺黄都無投入黄色經濟圈，但如果佢投票投非建制，又有參與示威，咁你憑咩話佢係藍？

真！我係switch報價區分享左黃店行貨出黎，有條友批鬥我話我硬推黃店狗，話黃店賣狗源貨又賣炒價，依d人真係好嘔心，真心黃都俾班人搞到藍，人地藍絲邊會咁樣批鬥自己友架

ON9 又批鬥

對住你班On9仔真係冇野好講
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉

有睇開
佢地應該點都唔算乃共
等睇一陣又平反達哥

佢把聲好似杜文澤

佢地好耐之前用gta拍過好多暗寸港共中共嘅片 點睇都唔會係藍呀

訪問下樓主又做過乜撚嘢去幫助黃色經濟圈？浪費時間搞自己人 其實係咪五毛？

拉

反共都要有本錢

更況佢地條片唔係因為收錢而吹奏大陸政權

根本好難將佢地歸類為藍

唔好咁諗，假如全部黃絲一齊擺食藍店，唔做藍工，我咁講我地一定已經win左。

不過，事實係好多人都自私，唔願意放棄自己有既野同共產黨all in。

以game論game有咩問題

睇希治閣好L過啦

希治閣話splatoon 2 得三個月貨仔.
任迷話上集都有一年以上更新,隻game 唔係三個月貨仔,
幾個月後希治閣參加Uwant 搞splatoon 2 比賽
當然比任迷潤兩句

條友之後好多片串任迷針對佢, 小氣

佢之後為條片道過幾次歉
話自己用語不當唔係咁既意思
算啦放過佢

好掛住公子玩

係啦係啦繼續鬥黃啦

所以？唔可以攞對方資源打對方？

連登鬥黃黨全面進場

之前玩fallout4都ok

但柒到風向都帶唔郁

拉 分化

屌你老尾

又做比卡超 邊個黃d?

無撚野阿?

推呢個
block樓主

連登仔不嬲雙重標準

熊仔頭接一堆大陸game廣告當睇唔到
達哥接完美世界就講成世

理佢地就曬氣啦
隻一拳超人大把人玩到Jap Jap聲啦

有咩問題
玩game 政治中立有咩問題

係用東江水用中電都係藍
用made in china都係藍

批夠未?

賺大陸錢反共有咩問題
你話迖狗呢d賺到唔敢出聲就話抵撚死姐

利申有睇開

佢哋都唔黃唔通你黃咩

好多人都收錢賣廣告

台灣個個cheap夠反共啦 咪一樣有出片幫支那手遊宣傳

你唔係on9仔就係分化撚

樓主on9完未，
黃圈就係多得你呢d仆街搞散人
睇左gphk d片幾年
好早已經開始串9黑警
又玩分化，
樓主死全家

btw

你條撚樣之前先話點解要互相分化

4月之後現形？

樓主醜態盡露

理撚得你黃圈有幾細
你要做黃絲 你一定要係黃圈打工 賺錢
唔夠位都要迫個老闆請你
佢唔請你佢就係藍
打死餓死埋全家都唔好做藍圈 1蚊都唔好幫佢地賺
黃圈唔需要藍圈啲錢黎做流動越做越大
黃絲萬歲 藍絲手指尾塊指甲都唔好掂到我

樓主屌人分化自己又做分化撚俾人屌之後又話連登屌佢果啲都係分化撚。媽呀我睇唔透

唔駛質量
多片=多收入

雖然Ali啲笑話唔好笑
但點會係藍

啱先睇啫，冇人叫你條條片都睇嘛

我都係揀我有玩/興趣先睇
其實唔覺得有咩問題
下下都要將全世界表態
微辣又要逼 馬介休又要逼 乜人都逼一餐

根本去到病態，太極端，一去唔到某個standard就要批鬥

多謝為牙達平反

Push this

樓主係邊? 死撚左未

之前拍老鼠game用殘體字冇人罵
達哥就嬲到爆 一早話gameplay hk 仆街黎

你好似係邏輯錯誤，應該係話“一早話年登仔仆街黎”

人地上年區選完第二日有段pokemon既片片頭都話琴晚係一日好開心既日子 而家又批鬥人

質你老母量呀大陸仔？

咪講撚左揀錯聯想字囉
我本地過好多人
所謂回鄉證我都未申請過，羅湖黨鐵站範圍都未去過
夠本地未？
捉字係咪覺得自己好威？小朋友

食撚屎啦，做錯就乖乖受屌啦，關小朋友咩事呀死柒頭

咁你慢慢屌飽佢 無興趣同你d 小朋友拗埋d 幼稚交

自己做錯嘢怪人屌你，有你呢啲人格應該仆街死